提防五毛用「關香港咩事」喺支那負面post洗板

時事台由創立至今都係用香港人觀點睇全世界包括中國嘅嘢

只要以香港人角度傾中國新聞就得

唔好畀人用關香港咩事洗板
阻止支那負面新聞討論

Lm

On9
全世界百幾個國家都要理？
Nobody gives a fuck

知己知彼 百戰百勝